[長線]QQQ呢d大路etf點睇

新手想穩定增長，有冇類似好介紹

推

去美股post 問啦